[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3320)

黑警可恥

快撚到

樓幾時死

Slow

漢堡

清明先開

6mins3c
30mins3c

光復香港 時代革命

角大黨手震

角細日 jump

德乙半大未 客隊入波未

90min3c

咪撚再叫漢堡 撚狗隊 撚咁多場都仲買 輸錢就抵尻你地4

burger 又差d

Nonono漢堡先啱

達斯半場2:0啦屌你

有冇漢堡角大手足

我 跟左我明

柒頭波 寧願skip

禁屌唔入波

幾時先有人派我

唔刷角點入波

角大jump

撚狗隊黎今季學精咗 真係唔會買

你個名

上港11
cup未..

達斯泰特啲紅線仲疏過我呀爺啲頭髮

漢堡半細 食撚滑

半大jump

-7c

漢堡包入未

上半6c先ok?

貼圖中撚硬

一個反擊搞掂啦

Burger 半細

刷左3角停曬手嘅

屌你老母達斯0射，半客針

漢堡上半場5c 兩球先啦 屌你老母

廢達全場受壓

真

點樣先羸到錢...

8888

事前lm

一撚樣

Lm

6min 3c
40min 3c

diu炸半大

角大 大船

角大24

刷角入波呀！D L LM

屌你老尾冰左20分鐘角

停屍間

拜仁1:0阿狗

達狗攻過未屌你老母

444444

半大已死 屌你老味

-6

垃圾德乙

比多幾c

刷角

入波又刷角啦 屌你

達狗快撚啲入啦

俾啲力啦
-6c

漢堡刷角呀

漢堡包

指甲

半場0:2 1:2 0:3 都派5個100 唔洗留名 九成唔中

奧倫唔入比人入喇

留左先 支持

好尷尬

漢堡穩到咁驚閪咩

得返十分鐘半大又針屌你老母

漢堡全格表演硬食5個漢堡包

聽條大陸仔講野
先去望下哈馬比
又開客其他

大你十個

達狗識唔識進攻？俾人屌到咁撚樣

汗保0;0

成班廢物 屌都廢時買漢堡個d建議去睇下佢上季尾幾場

但都仲未入

大波點叫 屌你老母

刷啦你老母 識唔識踢

佢守到上半場已經抵讚

完全屈個龍

今晚賭唔賭好
入錢賭兩賭，聽日星期一都精神啲
今晚西波唔好賭啦

咁不如開埋半客啦

佢上季頭幾場都係垃圾

我利角大啦

衰左邊場

快撚D刷角呀！刷角呀！D L LM

角大呀

PSV

上季贏緊2球比達斯泰特反cup2:3

9點 9.5 99%？

咪撚守啦 開大波比我

9分鐘3c 45分鐘4c

肯入未

未見過一隊賤得過漢堡既球隊

All in左

-6c

達入未呀屌你老母我個半客呀

半和

2030買主-1？

試下半場0-1

$270

快刷

漢堡對家幫手刷角啦仆街 入波又冇角又冇

55555

5555

錢已入，今晚我大殺四方

支持

客隊連c先

出嚟西環幫手啦咪屌波

辛尼特2.5已死

刷多幾角啦 唔刷點入波呀仆街

岩岩走 手足加油！

翻工丫屌

555

終於玩火啦

半場整返球比我叫下大波先啦仆街

漢堡jumped

45分鐘都入唔到波 你踢乜撚

屌你漢堡俾人入啦臭閪

100%

講個笑話

漢堡

俄超半場仲未派dllm

呢場超有信心 大船也不怕

１２Ｍ！！！！！！

12m

who

辛尼特12m

Miss硬

下 咁都比12m?

我寧願達狗12m

Dzyuba入佢！

goalll

漢堡下半黎料

goallll

0-2

02！

聖彼德斯堡!!!!!!

餓假個種假

差1球

漢堡 下半場要goal......

st.peter

Cashed

禁屌都比人全格

-5c 9.5b jump

廣州恒大

等足水 不過驚等唔到

正氣俄仔

派我未

on9
轉緊身 個手肘hi到個波都12m

左膠定克勤好

廣州恒大半場-1.5收錢!!!!!!!!

認真除咗飛數 無一樣值得我買漢堡 隊波都唔跟盤踢

辛尼入多球 漢堡比多5角

買咗上盤覺得冇問題喎

辛仔正氣

你win咁多
仲要我派

200上10000
第三口 安德尊 讓球和 $960@3.7

上港cup未.......

漢堡下半場三球ok?

奧倫堡快追和啦

大到仆街

飛？

韋世豪勁到 韋世一

達史泰達下盤穩到

10.5算 btw漢堡大波針

抬炸彈

辛尼1more

想要大奶奶姐
咁撚難架咩

漢堡大波未

辛尼特

邊一邊入都好啦

2030 -2

希望等到

辛尼入多粒

gun

頂到完場

漢堡角

漢堡整球先

goal

9點有d想要黑根

放工未 ot 1d都唔好玩

達斯!

賤種黎

穩如黑黑根

漢堡0-1

屌你老母漢堡

ＧＯＡＬ！！！

０：１！

0:1

辛尼03

我個半場0-1半膽下半場先黎入dllm

俄大了

屌你老母達狗呃鳩我半客

0:3

唉漢堡又撚

boom

講咗好耐漢堡都買真係建議 cut卡

易到

漢堡落後角大收錢

炸撚咗啦

burger

屌你俄超炸左？

Diu你老母 上半場唔入 下半場秒goal

var

炸

我錯了 戒賭

達斯

漢堡半一

漢堡包大船jump

辛尼串達斯

屌你老母半一盤 買上盤又開返下盤

屌你漢堡

又要叫了

唔係半一有問題 係漢堡隊波有問題

輸波就刷角啦

買左達斯?

手足們仲未比burger撚夠

屌你老母笑撚死人咩漢堡

達斯泰達勁撚到

-5

德穴有無var?

2019仲買漢堡。。

漢堡cup佢老母呀

辛尼var緊定已經炸咗

我個大波呀
味撚炸呀屌

屌！

睇下上年季尾漢堡個7 8場波就知根本無心 做下山寨球王垃圾隊

屌咩 真係比漢堡撚

安德半大24

漢堡開唔出莊家會好嬲 所以一定開得出

漢堡笑4

比個岩岩半場換出黎10幾秒既人入波 你賤唔賤D呀仆街漢堡

9點左膠主w

撚半客

漢堡快d2:1

俄假果邊輸半得唔得

角大

大波 俾多球啦

辛尼特串達斯 頂住

唔得

中咗派me ok?
all jump

由漢堡跌落德乙個一下就知無乜料隊波淨係識㩒屌 上季比佢撚完 今季學精咗啦

角細

辛尼特護空門

漢堡又同上季一樣

漢堡-1又撚手足
利申有買

駛唔駛打定撚狗隊list俾下季新買波手足
1. 多蒙特

漢堡仆街死啦

冇角嘅

漢堡要認真了，刷角

買漢堡我不如allin辛尼特又高水d 又穩你

2. 漢堡

我dllm
奧倫堡條友做乜尻
空晒唔射 等人返尼封佢位先射?

yes 等收錢

漢堡隊垃圾場場禁屌miss黃金機會比人一野搞掂

邊估到 其實上半大把機會 3，4球射側

比甲半大未

上季尾開始已經咁 我習慣咗

-5c

365漢堡反cup 3.6倍開硬咁

漢堡 全波Po都睇死你 你威返次比人睇 得唔得！？

漢堡： 好！！！

買漢堡我不如買皇馬波蛋3:7又高水 又穩

奧倫堡空難派波po人人100

漢堡冇角

心地唔好 LM

咪就係 屌你老母
快撚d cup啦

留意翻 好早已經叫人唔好買漢堡 寧願skip

漢堡有冇LIVE

漢堡盤同大波竟然大船
你地知唔知漢堡上季開咗幾撚多場00

奧倫堡

失控

3.狼隊

睇完toy story 21:00重新出發

6 河床

食埋飯睇結果

角角角角角角角角角角

唔計00先 下盤多到傻 讓又深過人

好好地輸咪輸 佢硬係要禁屌到好似巴塞咁比假希望

浦鐵

666

屌 漢堡-5 sane-1球

-4

上季無論佢贏幾多場幾乎都係開平半就知隊波幾廢

yes讓球半 比人炒 又係經典

10

比甲唔好又撚半大

安德烈士

331

10c

左膠仔好似唔錯 黑根作客波

有個堡字都唔係好野

俄假客已經換走左個前鋒 要守
dllm 隊野又守唔好
即係放你攻 奧倆堡你輸半都唔得
就將你放落埋去町田炸球場list度

漢堡唔刷角點cup呀仆街

漢堡666666666666

唔講咁多 漢堡手足學精d 依d比人撚1次好啦 再撚就燥架啦

漢堡cup佢呀屌你

漢堡試下入波

下年先

町田隊波真係要屌
隊野近3場 上盤 下盤 平手盤 全部輸撚晒

20!

安德半大正

點睇德乙堆角

跳

咁達C試下入波

都唔會應該 都係玩㩒屌對家入

777c

射左角大

8

等埋漢堡完場先

達c goal咗啦 1球到尾

喂 明亮做咩事

-2

ＣＬＳ 安德列治秒入３球

連c雅

食錯藥 搵人捉佢去驗尿

勁到 我自己買盤係咁輸 跟佢買角係咁嬴

想搵場串埋9點角大2x1 allin

炸。。。

笑撚左

1比0 吊

漢堡上季系到今季

呆撚左

漢堡現場球迷唔暴動等幾時 快手放煙花啦

黑根

俄假入波啦

炸。。。咩吊

3-0變1-0

莊家生氣了。。。漢堡仲唔贏

What happened

30變10

咪就係
仲要對住班仆街放呀 如果cup唔到

頭先有幾多手足gel?

漢堡個場比多兩球 屌你老母

3:0變1:0 半大手足咩心情

屌一分錢入完比多個12碼就算，垃圾俄假

入左２：０之後， ＣＨＥＣＫ點球
以為係２：０＋１２Ｍ
原來係ＶＡＲ 之前入果粒

漢堡比多兩角

哇，又１：１

漢堡cup 大家開心

買左3:0半場波強即係點....

1-1半大

又半大翻

半大

我超俾多粒啦

漢堡唔入比對家入啦屌你地老母

半大點都贏 話之佢2:0定1:1

細點部署

支持 入多兩球

睇定下一場

3:0變1:1

場俄假假到
客12m就亂比
主12m咁明顯唔比

我\

9點半果場半大有沒同路

天津天海!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係中風賠率

漢堡半大

漢堡炸

屌你老母炸漢堡做咩撚野

999999

漢堡GOAL變C

爽到

-1c

炸乜呀仆街 是但一邊屌多2球啦

Dllm星之力出千
人地打廣東牌 佢打到台灣牌咁長
點夠佢玩

辛尼特細波又贏 dllm

算啦 放棄了 達斯基本上都GEL得

同我一切入錢

9c -1

手臂好粗

講完 場波即刻調節

辛 1more

天仙局

細波又頂到

笑到仆街

炸兩次 力造細波 好波

唔記得買辛尼特買左漢堡屌你老母

唔係 根本無過射門 條友禁錯

附近冇馬會牙 有矛水

點睇9半d角

明亮好撚勁

??TG

漢堡好廢

-1cccc

大波已死

2！5b

格雷角大 波琴大

唔識入波正垃圾

應該唔買，買9點即場得喇

都好既開季第一場就撚手足 你地學精d咪再買漢堡啦

仲黑過黑警

想gun

-1ccccccccc

18射都無一球

好快會慣

左膠仔

人唔笑狗都吠

9角冰到完場 我唔入波po3日

11c

ok

咁小事就話仲黑過黑警
係咪睇唔起香港警察

9點嚇根 有冇同路

一齊贏呀

辛尼仔

無
上次成日都skip

左膠
hacken

堡0:1 ft

如果漢堡極限反cup我就認命

今場反底

黑根100%

左膠1:1

屌喇星
都單刀跑到入禁區就起腳啦

第二場 佐加盤

dllm 手球唔撚比12m 咁就輸半

ok jump

馬撚2.5b 超級重心

漢堡踢進攻足球未

反底

好

識野

-1ccc

輸撚哂佢喇 屌你老母 過三關執屎
1.5倍 餵狗

準備

有無人知 安德烈治3:0變1:1係咩事情

9.5s未撚驚過

19射0入

開硬

德乙兩邊準備紅格 大波可以叫下

blind football

漢堡可唔可以比人入

馬半大

漢堡快比多角

又中伏？

yes 要驗腦

20射

差1c呀咪撚狗

係咁架啦

廢到咁

21射

買親大波都開細. 會唔會太易玩

漢堡球迷仲未暴動係到睇閪波

比多角先

漢堡垃圾波唔入比人入

射精喇 你老母buger 仔

克勤

德乙拜仁入未

穩過拆炸彈

漢堡比多角先

漢堡垃圾到

角呢角呢角呢 比多個未呀

似皇馬多啲

想問漢堡個球場仲有冇個鐘係度顯示留係德乙既時間?

漢堡唔入波刷多角啦仆街

比多角未

奧斯 馬撚 快手

睇場波我覺得冇可能入
0:1結束
有入都係客隊

岩啊 9c冰撚實 咪撚刷
我要輸撚哂佢

下季德丙架啦 屌佢老母

漢 快手c

入多200決定棄左條3x4
Gun playhard 佐膠盤

好撚黑暗 一角都咁難

9.5s未驚過

達斯反擊真係ok 今季可以考慮

22射未

100射都唔會入旣

9.5b有兩倍了

D直線幾靚

馬模被禁屌

明亮 左膠9.5B 格雷9.5S

2019重玩馬模

要追下了 好過買漢堡

9.5s呢場

漢堡準備被人入多粒...
放棄後衛換入前鋒打343...

Jump 差1c

漢堡唔好撚大家 快一c

比人456啦屌佢

22射goal

達c拿gel

最多最多和

睡超做晒不射男

是但啦 0:1 同0:2冇乜分別

漢堡2,5b已死

比多c dllm

慢慢

Any 傻仔hamburger Sv ?

俄超阿仙奴受讓派錢

痴撚線 停C間

主場都受 好鬼

9.5

漢堡好比多角

1c難求

9.5都要死

冰到尾 撚下賭仔

牙仙姑

同意.. 隊乜尻羅斯托夫好柒廢

左膠禁屌

比角呀 你老母

10未

早場就咁 今日真係不賭為妙

漢堡唔刷角點cup呀仆街 刷多角啦

On9 1c都冇 想死

10未啊 屌

大佬漢堡你想破密集換個中鋒入黎唔係好啱
應該換個翼入黎拉兩邊
依家塞曬係中路更加入唔到波

cccccc

快撚D刷角呀！刷角呀！D L LM

快撚D刷角呀！刷角呀！D L LM

德乙拜仁撚手足

買得大賠得大
9c 完場 1.1賠
10c 1.7
11c 2.25

和c巴達wo

漢堡岩岩開季係咪又想比人屌

9c ft?

9c 1000k收息

安德烈冶
屌你老母。。
讓一咁撚低水都要玩鳩我

汗保 5min cup 到

9c完我自殺

阿狗定里昂

投資已被接納

屌 係到亂射 搏咩

客比多C完

垃圾堡 刷啦 又唔入波又唔刷
乜撚都冇 搵你老母踢

停c就30分鐘
今朝銀行

痴撚線 一角炸唔係要你入波

半5全9 針

射去中場冰角

2串1想gel

lm

我

今場漢堡客隊啲前鋒, 進攻點傷咗兩個
擺明係搏守和 咁都畀人偷雞入到粒... 人地仲唔9個人企曬入禁區咩

買咩

辛尼特 達斯

我超要3粒鐘先派咩?

漢堡廢到

9c完死幾多人

天台好凍

半個鐘

有冇奧倫堡x漢堡手足？
想笑下你地

俄超阿仙奴進攻果幾個唔係正選好似
留力歐聯睇好客隊

27Jul19
聖羅倫素 10.5s ✅
華斯高 普盤 ✅
聖保羅 普盤 ✅
蒙特利爾衝擊 普盤 ✅
紐約紅牛 15.5s ✅
洛杉磯銀河 盤 ❎

28Jul19
辛尼特 盤 ✅
圖拉兵工廠 普盤

請支持小普

HI

你

德乙有VAR?

有呀..好先進

屌 拖時間

有了

讓一好難玩阿狗但勢好強 玩角算

-1c Ar diu

比多c算啦 仲var

真的係9c殺曬手足

乙組都玩var v d 咩

上年都未冇
今年有 又要撚大波了

10c都咁撚難

比多c啦，求求你

反杯只需2min

停C 20分鍾

-1

淨係阿仙奴個名都抵買

有冇人派100比我起機

好易有12碼喎...

漢堡新一季又逼害

漢堡比多c啦仆街

冰咗30分鐘

阿狗飛機杯
一定要支持阿狗

Offside goal無曬呢最斃

30啦。。

9.5b jumped

Var完rc 直接吹雞完

有無人需要幫叫10c 服務

停完未啊

1c at diu

想死
原先咁買 驚出事要頭2大波
反而乜都開唔出
原先就全格 真心屌

9.5s定過台油

漢堡2:1表演食狗屎

笑4我

踢緊D咩,0C

角細又何嘗唔係

奧斯 馬模 互射未？

難得買角大 1c都未有

就完場喇屌你老母

諗多左

終極撚狗

想4

放心啦 慢慢刷

60分鐘9c
90分鐘都係9c

漢堡唔求大波 求1c都咁撚難

我明之力

角大手足與上盤一齊針

23射 0goal 9c ft

黑根fg

低能波

gel 到 9.5s

垃圾漢堡 又要落街入錢dllm

有無人需要幫叫10c

mama有無水 我all jump

漢堡撚狗屌你老母

叫撚左全場

屌你老母比多角啦漢堡

針

有7.5了

同今朝銀河一9樣

5分鐘

我好開心我比人撚

+5

漢堡廢到連刷多一角的能力都冇

10?

cup 派100

+5

有機

50分鍾都冇啦屌

出手

2x1 cashed

下盤又然easy

漢堡終極控角

佐膠入未

9角就9角

我gun我明，除左雷根

圖拉兵工廠上季咁勁竟然受中游隊讓

赫根頂住個半和.........

21:00 波未

禁屌唔入

汪汪汪

開

開左波？

62分鐘9c成班幫埋明亮gel角

9.5算唔算慘死

有無人需要幫叫10c 不成功不收費

漢堡真係垃圾到 d數據假架 次次無限短傳到禁區就大腳唔知斬去邊 射門?完全無

仲有2分鐘

半一上盤真係仆街，成功穿盤機率好低

要了

新一季唔可以再信漢堡

絕殺角呢 屌

辛尼特?

9.5s 會唔會太輕鬆

客隊尻踢落底線啦

一c難求

格雷都跟?

上盤開難d 定9.5大難

傑志？

角呀！.

痴撚線 又係60分鐘9角 完場9角

碌地等完場

阿記半一派錢盤 個私家盃邊有得輸

今季唔再買漢堡

111

仆街

有屍啦

9c cashed

屌你老母又停角35 分鐘

9c完撚狗

有人派未

12M VAR

漢堡咁都無12m

漢堡var笑死

比角啦

漢堡會唔會比人屌死
要入波冇入波 要角冇角

變角OK?

變角啦

屌你老母啦 1-1 有撚用咩

12碼定角呢 好緊張

最多和既姐

V唔v都一9樣啦

12m變角 角大收米？

唔使入波 比角

角!!!

+1

12m變c啦 1-1 9c狗會又贏

有冇機會2.5b

變角

角大手足最後機會

miss未

屌你老母比多角啦屌

變角！

三串1 gel 全jump

角細手足最後機會

角！

漢堡手足準備好未？漢堡要cup喇

主12 比左

變角 集氣

+2

漢堡真係無角

角大奇蹟收米！

屌你老母大波未

想死

+3

dllm

講完有無笑？

12變角？

走左幾個

12

河床12M

missed 10c

依個正

1:1

Goallll 1:1

屌

miss 10c

11 9c ft

差一球cup

下盤穩如狗

都依然撚上盤加角大

而家11托柒

漢堡上盤收錢

屌 夠膽+多5分鍾

終於入

快上

漢堡不敗

漢堡goal!!! 補番注

1-1 9c狗會大勝

仲未完咩

1:2啦。快

我屌你 停角停吹40分鐘

痴撚線冰30分鐘c

dllm 黎個時候仲報假

FT

勁到

平手應該踢多10分鐘

72mins 都試過
唔會再緊張

1:1 9c ft

好9彩 補多注平半走地.. 差d 爆炸

gel啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

1-1慘過0-1

Easy

準備乞錢 好撚嬲

嚇撚到我

針左成K 有無水?

德乙半大2x1

對上下盤冇影響

岩岩gel角果班幾時死

9.5s goal

半0到88分鐘先第1個c都見過啦，記得係獌狗

Yes easy下盤

漢堡唔會再掂
上年撚狗撚左唔知幾多次
輸波都唔攻 停左30分鐘角

收錢

屌你老母 又輸錢喇

屌 咁都頂到9.5s

明亮之力

屌最後先1:1

輸半大 半場波強 角細回返一半血

屌 差一角

河手足 2130 半大買咩邊場

9半買咩

德乙下輪應該先開上盤
今輪全下盤

而家有冇人而家見到漢堡都想嘔

雷根斯堡半大

咁你又反手gel?

Dllm停角30mins

上季尾臨尾比漢堡害死 今季又尼 全季blacklist

大波琴

一買角就輸

赫根半場4c

asw波琴 識買了

漢堡上年又係有一場角半8全9 升唔到班真係抵撚死

天津天海

佐膠前面真係好撚廢 由其係77號力架

得１隻角，真係好撚多

係。。
河床 皇馬 三賤 呢幾隊見親都想買

點樣半4。。。。。

左膠快入

赫根完場10角 信我得救

睇主表演

過關crushed
hulk廢撚到

雷根 工廠 阿記

你贏撚晒d錢啦

gun對家

我單頭呢注
hulk串左 so ling....

屌 包包唔炸贏撚左 成日打假

好嬲 點先唔嬲

半場開到3c 都已經偷笑

再戰德乙大波

格雷入未

頭先信你 所以咪9角囉

兩場睡超踢撚乜鳩

全日超級皇心
阿仙奴 100%

gel得未

撚埋大波

德乙半大3x1求開出

咁咪好 輸小注

same

0：1 15c 完場

唉 輸撚晒 有冇人派

阿記弱陣

屌閪咩 又輸

點解賭到依家仲未明 不賭便是贏呢個道理？

最強之人 已在陣中 大波100%

咁都弱。。full team

因為賭仔成日以為下次下次可以番身

40分鐘啦+9

即場又角細今日點先開到角大

又慳一注 gel撚到

Chambers 根狗呀

你買角細果陣

今日針4k了

德乙D角咁快有 點解可以停40分鐘

靜撚到...

屌。。 咁可以出邊個
垃圾隊

買左3注 睇下會唔會炒

岩岩我買角細喎

你贏撚晒 唔會炒

貓毛又00

咪玩啦 Ceballos Ozil Mustafi 大把人用啦
阿狗你唔夠我熟架啦

角細 入球細 點賭呀睡超

頭先1-1 9c死哂了

左膠FG

全日重心分析
10:15 酋長杯
分析完畢

冇出呀，驗眼

佐加快D6.5

㩒屌唔入

派錢波

角都冇 點入

馬模禁屌

唔好動搖
阿狗100%波

大波琴入未

真。。
回血波
估計4:1

德乙半大又針

垃圾波

10:00又有一場連登愛隊
真空難隊

佐膠快入

積下口德啦

有6.5

邊隊?

召喚寶高sir

點搞 半1 全14？

9.5jump

查比

積佢老母呀
輸撚晒我地d錢個陣 唔叫佢可憐下我地

6.5s ok？

黑單蛇

查比。。

波琴果場試下入波先

巴甲客100%

9.5s

又贏

我買d 6.5s燈燈佢

做咩14

1001

1

我買左6.5S 已經連針4注 大家睇路